中醫撚入一入黎

想學下野，中醫點醫糖尿酸中毒？

二十斤糖冬瓜，八碗水煲埋一碗水，每晚臨訓前趁熱飲咗佢，飲七日

Search 下霍山石斛